一齊用IG輸出 A88519

有位梗係要衝
手足們快啲一齊喺ig洗爆共狗啲垃圾tag

俾埋tag大家複製貼上
#我支持香港警察你们可以打我了#支持香港警察#也支持#北京警察#警察都是奉公守法的#hongkong#hk#whatashametohongkong#反送中#香港加油

啲tag真係有用
勁快有回覆同like
推上去

Push

push

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

下一波

818要出aaaaa

not 五月天fans
同路人加油

個dionsonlee喺咁del樓下啲cm

明明見到頭先有人覆佢
佢可能自己del咗

冇理由cm佢啲人自己del

睇唔透

頭先有位兄台叫佢del weibo
個cm都冇咗
佢自己正正就係做緊所謂垃圾微博所做嘅嘢

集中火力上熱門呀頂

反送中： 廣東話以後被禁

民陣818遊行被警方反對

612 721 811

Posted ,pls share our I think it will work

你個名

At least they dont hurt those who have a diff opinion bla bla bla
WHAT A JOKE

你可以嘥時間覆佢 佢會del

聽晚見呀

推

令到佢地清醒一下都好 燒到自己就會明

咁好既post無人推?

大家加油

Not always this case
一次都嫌多啦

感謝大家幫推
一定要like like到紅底狗一search支持香港警察就見到

我見到有十幾個回覆但按落去都無野睇好奇怪

係 少用ig唔係好知點解

好想多啲共狗留言 可以笑下撚下輸出下 百利而無一害

聽日早上銀行見

如何真正火燒中共後欄 真。輸出革命！！！